c朗又對弱隊靠12碼刷數據

唔計

唔係西瓜同大巴拿咁廢嘅話
我地美斯洗射12m?

唔過半版

我地小花見對面miss左 想公平D姐 咪jer啦

連續9場入波無人理

C.朗拿度在祖記已經攻入了50球

C.朗拿度到底還能火幾年？

這個問題沒人知道答案，即便你心裡有那麼個答案，你也不敢那麼痛快地說——因為即便三天之後他就年滿35歲了，這位葡萄牙巨星依然還走在不斷刷新紀錄的「爬坡」道路上。面對費倫天拿的意甲比賽，C.朗拿度又入球了，而且是梅開二度。

冷靜點射

當然了，入球是兩個12碼，一點也不酷，甚至可以黑，但C.朗拿度兩次都在12碼線上展現了足夠的沉穩和冷靜。這也不是C.朗拿度最近連續入球的瘋狂表現中最出彩的一場，但他完成了作為首席得分手的任務，那就是把該攻入的球攻入去。至此，C.朗拿度連續9場意甲破門，狂轟14球，追平了查斯古特在05-06賽季創下的祖記隊史紀錄。

連續9輪意甲入球

至此，C.朗拿度在西甲、意甲和歐冠盃都完成過連續至少9場破門的壯舉，這又是一項了不起的紀錄。而自從2018年夏天加盟祖記以來，C.朗拿度已經攻入了40個意甲入球，在意甲同期所有球員中排名第一。加利亞雷拉上季爆發，恩莫比尼今季效率驚人，但兩年的穩定性都不及C.朗拿度。而在2020年的6場各項賽事中，C.朗拿度場場破門，已經轟入10球。

靈巧的擺脫分球

不知不覺，C.朗拿度在祖雲達斯已經攻入了50個入球，要知道他加盟也就一年半的時間。雖然一年半50球比昔日的一年50球還是差了點，但考慮到年齡增長、球隊資源弱化和新的適應過程，這個成績單已經非常出彩了。今場也是他的第50場意甲聯賽，成績單是40個入球和10個助攻——你瞧，這不還是場均造1球嘛！

憑藉這波9輪14球的狂潮，C.朗拿度今季的意甲入球數達到了19個，至少狀態火爆的恩莫比尼還在總裁的追擊範圍內。而意甲連續9場入球是怎樣的概念呢？意甲最長連續入球紀錄屬於阿根廷傳奇球星巴迪斯圖達，94-95賽季時戰神創造了連續11場意甲入球的紀錄，當時他所效力的球隊正是費倫天拿。上季，森多利亞老將加利亞雷拉曾經追平過巴迪高的紀錄。

考慮到祖記接下來的聯賽對手是維羅納、佈雷西亞和斯帕爾，C.朗拿度完全有機會打破戰神塵封25年的紀錄。但對於祖記來說，這些紀錄並不重要，重要的是球隊在歐冠盃淘汰賽開始前等回了一個滿狀態的C.朗拿度，這才是斑馬軍團三線作戰衝擊夢想的最大底氣。

咁都12碼

參考巴塞5一1巴黎果球

垃圾聯賽